中環和理lunch 一男子被捕

中環和理lunch 一男子被捕，手腳四肢健全
巴打你之後可唔可以報個平安，好擔心你

推

食lunch都拉

推！！

Cls 又黎玩野

做乜撚野cls

無啦啦點解拉

佢咩都冇做過

朋友全程拍左片

擺撚明濫捕嚇人兼交數

Push

真係無啦啦

send 出來啦拿拿臨

有片

吊一句即拉

UP
王子樂(同音)

會有人交俾律師處理

Pish

要回歸勇武 大家on99咁任佢拉？

辱警罪咁玻璃心咪做popo啦

推到手足平安回家